Title: Verbena runyonii Moldenke
Description: Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.
Image: https://source.unsplash.com/random/?iphone
Date: 29/10/2020
Keywords: design
Category: Voltsillam
Author: Youbridge
Tags: cms
Published: true
Background: #ef214d
Color: #3e1e8e
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quod cum accidisset ut alter alterum necopinato videremus, surrexit statim. Immo alio genere; Dicet pro me ipsa virtus nec dubitabit isti vestro beato M. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego? Nunc vides, quid faciat. Duo Reges: constructio interrete. Sed fac ista esse non inportuna; Cur id non ita fit? Quid censes in Latino fore? Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus verbum nullum est, quod non intellegatur? Etenim nec iustitia nec amicitia esse omnino poterunt, nisi ipsae per se expetuntur. 


	Quos qui tollunt et nihil posse percipi dicunt, ii remotis sensibus ne id ipsum quidem expedire possunt, quod disserunt.



Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos. Sed plane dicit quod intellegit. Zenonis est, inquam, hoc Stoici. Non est enim vitium in oratione solum, sed etiam in moribus. Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. 


Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia
aut pertinacia recte disputari potest.

Nihil acciderat ei, quod nollet, nisi quod anulum, quo
delectabatur, in mari abiecerat.




	Sed hoc sane concedamus.
	Tubulo putas dicere?
	Magna laus.
	Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio.
	Peccata paria.
	Vidit Homerus probari fabulam non posse, si cantiunculis tantus irretitus vir teneretur;
	Stoicos roga.
	Illud mihi a te nimium festinanter dictum videtur, sapientis omnis esse semper beatos;




	Immo videri fortasse.
	Quae ista amicitia est?
	Quid de Pythagora?
	Cur haec eadem Democritus?
	Magna laus.
	Nec vero pietas adversus deos nec quanta iis gratia debeatur sine explicatione naturae intellegi potest.
	Si longus, levis.
	Vulgo enim dicitur: Iucundi acti labores, nec male Euripidesconcludam, si potero, Latine;



Pauca mutat vel plura sane; Quae cum essent dicta, discessimus. Inde igitur, inquit, ordiendum est. Apud ceteros autem philosophos, qui quaesivit aliquid, tacet; Si de re disceptari oportet, nulla mihi tecum, Cato, potest esse dissensio. Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Et hanc quidem primam exigam a te operam, ut audias me quae a te dicta sunt refellentem. 

Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus. Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. Id Sextilius factum negabat. Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro; Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. Nunc vides, quid faciat. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? Sit, inquam, tam facilis, quam vultis, comparatio voluptatis, quid de dolore dicemus? 

Sed potestne rerum maior esse dissensio? Magna laus. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Idem fecisset Epicurus, si sententiam hanc, quae nunc Hieronymi est, coniunxisset cum Aristippi vetere sententia. An haec ab eo non dicuntur? Certe nihil nisi quod possit ipsum propter se iure laudari. 


	Explanetur igitur.
	Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda.
	Si de re disceptari oportet, nulla mihi tecum, Cato, potest esse dissensio.
	His singulis copiose responderi solet, sed quae perspicua sunt longa esse non debent.
	Cur iustitia laudatur?
	Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers?



Quo tandem modo? Sed quot homines, tot sententiae; Mihi enim erit isdem istis fortasse iam utendum. Sed tamen est aliquid, quod nobis non liceat, liceat illis. Tum Triarius: Posthac quidem, inquit, audacius. Itaque quantum adiit periculum! ad honestatem enim illum omnem conatum suum referebat, non ad voluptatem. 

Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus. Nihil minus, contraque illa hereditate dives ob eamque rem laetus. Summum a vobis bonum voluptas dicitur. Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Prioris generis est docilitas, memoria; 


	A villa enim, credo, et: Si ibi te esse scissem, ad te ipse venissem.
	Item de contrariis, a quibus ad genera formasque generum venerunt.
	Cyrenaici quidem non recusant;
	Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis.



Quo modo autem philosophus loquitur? Sunt autem, qui dicant foedus esse quoddam sapientium, ut ne minus amicos quam se ipsos diligant. De vacuitate doloris eadem sententia erit. Ut scias me intellegere, primum idem esse dico voluptatem, quod ille don. Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse heredem Q. 

Ex quo, id quod omnes expetunt, beate vivendi ratio inveniri et comparari potest. Illud urgueam, non intellegere eum quid sibi dicendum sit, cum dolorem summum malum esse dixerit. Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. Sedulo, inquam, faciam. Atque adhuc ea dixi, causa cur Zenoni non fuisset, quam ob rem a superiorum auctoritate discederet. Nam Metrodorum non puto ipsum professum, sed, cum appellaretur ab Epicuro, repudiare tantum beneficium noluisse; Minime vero istorum quidem, inquit. Quae quidem sapientes sequuntur duce natura tamquam videntes; 


	Cave putes quicquam esse verius.
	Nemo nostrum istius generis asotos iucunde putat vivere.
	Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit?
	Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus.
	Aliter enim nosmet ipsos nosse non possumus.




Nam aliquando posse recte fieri dicunt nulla expectata nec
quaesita voluptate.

Tenesne igitur, inquam, Hieronymus Rhodius quid dicat esse
summum bonum, quo putet omnia referri oportere?




	Sed ad bona praeterita redeamus.
	Qui enim voluptatem ipsam contemnunt, iis licet dicere se acupenserem maenae non anteponere.
	Nam si propter voluptatem, quae est ista laus, quae possit e macello peti?
	At quicum ioca seria, ut dicitur, quicum arcana, quicum occulta omnia?




	Obsequar igitur voluntati tuae dicamque, si potero, rhetorice, sed hac rhetorica philosophorum, non nostra illa forensi, quam necesse est, cum populariter loquatur, esse interdum paulo hebetiorem.



Quid iudicant sensus? Respondeat totidem verbis. Itaque contra est, ac dicitis; Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur. Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem? Non potes, nisi retexueris illa. 


